屯門人同我食撚屎！！！

一講今日起真係好撚嬲
今日五點幾六點已經出到了屯市嗰邊
同其他手足集合咗之後得廿人都冇
首先多謝今日有出到嚟幫手先
咁其他屯門仔去晒邊?？
人地其他地方元朗黃大仙啲人真係做實事
唔似得你地訓到晏就先起身
集會就由輕鐵站塞到柏麗
當初口口聲聲話塞巴士廠結果又係乜人都冇
人多好辦事呀各位
搞到乜都做唔到呀今日！！
之前睇到光復屯門以為今日有希望
結果真係令人好失望

不服來辯

推撚到你仆街

去咗天水圍啊

你咩事？

屯門公路呀

蘋果一出直播你就出POST

推

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

屌你老母真係好撚嬲

依家下午4點39 你5，6點黎到 今朝？？？

講撚到明7點半不合作運動
成班掛撚住瞓

倒不如…

不合作運動緊係今朝啦

屌你地唔係諗撚住擺工係
係屋企瞓撚到3點先出黎呀
咁洗閪你擺咩

推撚到你地出黎認錯
屌撚曬你地

冇人？

去條撚呀
個個group都叫天水圍既人去屯門
而家咁撚多天水圍人比人捉
你地屯門就經貴啲既？
屌你老母
今朝到而家先封路 含撚啦

緊係冇人先屌啦
齊人既話洗閪我出post屌醒你地咩
戇鳩

開始有人啦

封緊路啦
咪撚分化啦屌

睇post啦懵撚
朝頭早呀柒碌

推到你地出黎認錯

咪講咗朝頭早去咗天水圍囉 而家咪去返屯門

樓豬

認你老母錯咩
幾多兄弟夜晚打足全日全晚 你又係唔係到呀

遲到好過無到不分化

又出黎扮威
日日出果d 又洗唔洗叫你出去跪地含撚道歉呀

依家封多啲補數啦
等聽日屯公繼續塞

出咗嚟唔見樓豬

狗黎 block得

又一個玩分化 block得好行唔送

友愛已經有巴絲打塞左路

西鐵封左成朝啦
一定係成班掛住瞓 得你一個塞到成朝

下 你睇下而家

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

渣ga

小心比人話你分化撚

又係屌票式
即block

標題好影響心思思想出去幫手嘅半勇武囝囝

講撚緊屯門公路啊
叻唔切

根本係事實黎
BLOCK乜柒

你咁叻自己企出屯公塞啦
你除咗識屌人同分化重識咩？
如果真係成班瞓晒咁西鐵都無事啦
on9三毛樓主

我上面咪講撚咗一早出咗黎LoL
唔撚識睇字
我一個人塞撚到洗撚開post屌鳩班
擺工當休息既柒頭姐係你呀